一條港男行入錦田黑人村會唔會被錦田熱

5'9
少少白
瘦底
少少skinny fat

有次行灣仔
有個黑人行前面
廿歲到
可能係exchange
鋼條身形皮膚好靚
仲要噴左止汗劑
但得五呎八
樣幾斯文
唔似甲組d波牛
可能唔係非洲黎
係加勒比海牙買加
呢d環境好少少既黑人國家過黎

你咁正副body, 香港熱添啦